有無人分享吓點樣比 covid 大幅度打亂咗人生

如題, 有無人想呻吓

武漢肺炎*

又要係屋企做野
悶

失業

冇得飛
要戴罩
約唔到人食飯

姐係接近冇影響
最撚奇怪由我呢啲冇乜影響既人叫人咪撚驚

散仔都有得係wfh?

你咪當無囉

我諗我比中共政府打亂多個武漢肺炎打亂
Btw:雖然都係同一個門派

有咩做?

成年沒番過公司, 享受梗人生

原本做mr o
但打亂哂

結婚變簽個名就完

co你老母vid